入黎睇下外媒點睇今次選舉結果

"說好了的「沉默大多數」响呢個被國際輿論稱之為對「暴徒」咁多個月嘅「所作所為」"de facto referendum”（實際上嘅變相公投），香港人比咗一個大比數嘅答案。基本上無一個國際媒體認為係整個運動嘅完結，大部份都係覺得只係另一個開始。"

《BBC》記者Stephen McDonell評論：
"Nobody imagined such a comprehensive wipeout, and Carrie Lam's administration will no doubt come under renewed pressure to listen to the demands of protestors following such an overwhelming defeat for her and her allies."
（無人能夠想象到出現橫掃得咁徹底，依家阿Carrie個政府同佢啲黨羽肯定要面對更大嘅壓力，去回應示威者嘅訴求。）

《The Telegraph》訪問嚟香港監察嘅Lord Alton
// “If great cities like Paris or London or New York can have directly elected mayors then why can’t Hong Kong? The answer to that is that Beijing has opposed it.”//
（「如果巴黎同倫敦都可以直選市長，點解香港唔得？答案只係北京反對之嗎。」）

《Financial Times》：
// “We can’t be on the front lines but I hope to try to help our young people by casting a vote,” said Raymond Ng, a surveyor in his early 40s who brought his 65-year-old mother to vote for the first time.//
（「我地唔可以上前線，但係希望用選票幫下啲年青人。」）

《The Guardian》：
// Stephen, a retired businessman in his 60s voting in the affluent Mid-Levels neighbourhood, said: “This will send the message to the government that they should be more humble. It’s your job to serve people, and not beat people up if they don’t listen to you.”//
（今次就係比個訊息個政府，係要謙卑啲。你地份工係服務市民，唔係人地反對就出手打人。）

《New York Times》
// The performance of the pro-Beijing parties on Sunday suggests their support for the unpopular extradition bill hurt their image with voters. It also shows that their ability to galvanize voters has limits.（班友穿越選民底線嘅能力，係有極限㗎！）//

《The Washington Post》
// But this time around, elections that have typically been fought on issues such as traffic, trash collection and the nuisance of pests such as wild boars became a referendum on the most fundamental issue in the territory: Whether one stands with the movement fighting for democratic freedoms, or with the pro-Beijing establishment that has had a grip on the former colony since Britain handed it back to China in 1997.//
（本來係關乎交通、收垃圾、鼠王同野豬之類嘅選舉，已經變成香港核心價值嘅公投：到底撐爭取民主自由嘅抗爭，還是企响建制嗰邊，幫手將香港由1997年開始越鏈越緊？）

《Al Jazeera》：
//"These few months have really shown a new picture for what Hong Kong people can do. Can we also fight in those different fields? If we can, I think Hong Kong has a future." said Iverson Ha, 23, a university student studying politics.//
（「呢幾個月証明咗香港人嘅能力，如果問再可唔可以打更多戰線的話？做到的話，香港就有未來。」）

所以今次只係個開頭，我地要乘住呢股反擊之風，從體制內外一齊繼續抗爭

光復香港，時代革命
香港人，反抗

迷霧裡最遠處吹來號角聲

推

已經有民意，係時候開始反擊

雙普選

主要都係收曬啲民意逆轉撚皮囉

果然 呢個就係一個民意既展示

計埋冇得投既後生，我地至少有七成鐵打既民意

反擊呀

終於唔係二噁英

立法會就唔同區議會架喇，共產黨玩咗幾廿鳩年
諗下點繼續抗爭好過

係，示威用腳投，選舉用手投，缺一不可

出擊喇

接下黎要擴大黃色經濟圈 同埋打國際戰
當然仲有save手足

有功能組別始終唔樂觀，立法會有配票，對家一定識配，只能希望到時手足唔好內鬥
但今次絕對唔係單純既議會抗爭，而係話比全世界聽我地追求民主自由既意志堅定，核彈都唔割

//如果問再可唔可以打更多戰線的話？做到的話，香港就有未來。//
冇錯，我地要繼續全面抗爭，每一條戰線都要爭取勝利，咁就有未來

國歌唔改得

堅持落去，我地一定會有

當然啦

從來冇人覺得係終結
根本係白票柒頭偽命題

繼續

PUSH
大家要KEEP住D士氣

大敵當前，我地一票都不能少

The Washington Post 好清楚個體制

所有行動都要乘住呢股士氣繼續/恢復呀
我贊成今個星期再黎民意大遊行，集氣順便謝票

We want 5 demands.
2020 Universal suffrage in Hong Kong

係囉，連捉野豬都知，究竟跟得幾貼

不過要具體咁諗要d時間
出面好多post都淨係叫人做多d
但冇咩講個具體方法

榮光既國歌法我唔介意守

要大反擊啦各位

雖然我好憎廢老，但今次既勝利無疑係令對家少左資源，我地多左資源比廢老，用區議會資源爭取更多廢老民意我唔反對架

外國勢力

中文翻譯有少少刪減

冇錯
依家先係開始

手足我地真係無割你地架
你地都唔好放棄

TUI

國歌法係殖民地惡法黎, 點都唔可以有

心水清

最正都係一巴打落去民意逆轉撚同沉默大多數撚

我介意...

利申5音不全

反擊開始啦

冇錯，今次只係一場戰役，離戰爭勝利仲好遠，唔好鬆懈

今次冇俾佢DQ入唔到，全靠有法案係後面，但未來都係要要靠自己，開始諗點限制斑選舉主任既權力！

幾個月黎第一次真正勝利，但不要自滿

絕地反擊戰！

今次話比世界聽放火都唔割，所以以後手足行動時都要緊緊記住

唔爭氣笑左

贏左慢慢改

係，抗爭要有新策略

用血肉築成嘅政治意識覺醒

諗番轉頭，其實區選一早要贏到咁
用左咁多鮮血先喚醒到香港人

話到比手足同對家知，我地已經有不變既民意基礎，以後無論用咩手法抗爭，都係合情合理，我地都係繼續堅定支持

Tui

push

正皮畀中譯

d 藍絲page覺得係好多人無登記咋因為
又話d人重複排隊
等等啦
實有大把野講
唔使同佢地擔心
不過理 L 得佢地啦，班少數派

呢個只是開始

漂亮回應返美國嘅人權法

之前政治氣氛低迷，太多人唔爭氣冇登記做選民，今次好多人逼住排隊破處。
不過有一就有二，今次會投既下次都會繼續，要搞體制內抗爭就要搞好地區工作，同黎緊夠歲既後生宣傳

香
港
人

反
擊
!!!!

但啲詞好似有潛力

永遠唔好忘記佢地，永遠唔好割席，永遠唔好比佢地既付出白費
咁先可以真正報答佢地

無民意就係暴徒
有民意就係義士
確立左歷史為運動定性

Push!!!!!!

其實佢地個解釋都可以apply落黃陣營道 但我地係嬴喎
關q 事咩

最緊要係增加周圍既公民意識
唔好咁多港豬

民意真係逆轉左
相比起幾年前

Push

熱狗以後可以返歸，唔該唔好再出嚟

全民覺醒嘅開始

it it's just the beginning

全面反擊啦

冇錯，當做show又好當抗爭又好，的確係再踏出左一步

藍絲成日覺得自己沉默大多數到最後咪又係成班自私閪，連選民都懶得申請

風向撚轉左做陰謀論撚

其實功能組別公司票制嗰啲, 理論上工會都應該要有票

所以要同今次冇得投既後生講，唔好學班廢佬唔登記，唔係就後悔莫及

國際戰線要全開
5大訴求 缺1不可

多啲人睇到

今次之後要由制度內外都一齊俾壓力政府改革
如果公務員都可以出手 先有機會將政府迫到死角

聽日係咪再開始 ”和你塞”？

次次聽到都好想肅立

你話全軍覆末一定唔會，陳沛然咁黃都出到線，但係有堆工會因為本身性質都冇可能比到手足出線(建造業，工程，商etc同中國完全割唔到)

事實證明全世界當晒係公投
若果輸左=香港人割席
班白票撚去咗邊

其實上個星期都已經要繼續，根本唔應該停

我地出哂汽油彈都民意大多數。
唔該唔好再有人講驚民意逆轉。

民意一直冇逆轉過
唔好睇咁多連登, 太多風向撚

keep風吹
仲有四成藍屍

冇錯，體制內外夾擊先會最有機會贏

咦！淋病沉默既大多數呢？ 莫非連投票也沉默。。。。

看來支持淋病的都已經盡出 。。。。

我愛你呀！ 愛巴

兩面一齊做

下年立法會會有一批新 18 歲做選民。
四年之後又會再多一大批。
但到時廢老會死咁一截，希望可以此消彼長。

要著重宣傳出哂所有奸招先得4成
仲有好多年輕一輩未夠18未投得!

上個星期去左助選，完全冇上連登，廢鳩事被白票撚影響心情

依陣真係叫黃金之風,依種不屈既香港精神先係真正既黃金精神
加油阿香港人
反抗!

光復香港

總之鬥長命

上星期當唔比藉口19港共政權啦。
但係而家選完，冇顧慮，加大力度。
btw 中環“和你lunch”都好重要。

國際線真係贏到開巷

係，其實四成不可忽視，就算扣除種票舞弊，我覺得都有三成，尤其是你見原來山頂班有錢佬殺到埋身都仍然係藍

我都知... 取消功能組別當然想, 但唔容易做到. 希望業界兩手準備, 自己組織新工會, 去籌備三罷又好, 增加抗衡力又好.

好多廢老連藍店都廢事支持啦，仲想佢地排隊

我FB 其實一直都好正面
和理非朋友都好撐班勇武仔

記得同今次冇得投既後生講，唔好學班廢佬唔登記，唔係就後悔莫及

好波

我屋企D藍全部都唔係選民

你成日追我post好開心

死傷咗好多手足
仲有好多被捕換翻黎
依家先係第一步
之後支共肯定大把陰招

記得今次冇得投既後生講，唔好學班廢佬唔登記，唔係就後悔莫及

香港人唔止黃，仲有黃金精神

光復香港，時代革命

過左去無所謂，但而家一定要恢復抗爭，既然有民意基礎就可以繼續施壓

體制內外都要夾攻呢個政權

香港人,反擊!

如果係有黃既空間既界別(飲食，教育etc)，我相信好多都的確係做緊野，至於同中國冇得割個班我都唔知點算

連手足都唔放棄大家，我地都唔可以放棄佢地
而家恢復抗爭，救手足係首要任務

仲有白票撚
點可以漏咗佢哋

everything is changing

“你知啦，登記做選民好麻煩架嘛，我掛住飲飲食食都費事登記”
對付冇得救既廢老，最好既方法就係扮佢地既同路人，令佢地放棄

借位

請當選區議員用藝術為由(或其他方式)，保留連儂牆

一來繼續可以俾大家貼文宣

二來正式運用議會力量將連儂牆寫入政府文件

三來第日拆唔拆就可以由市民話事，唔洗俾政府用行政暴力清牆

it's just the beginning

Yes，嗰啲屌鬼嘅都係藍絲多唔鳩洗理佢。

屏北既故事話比我地聽，多一票真係好撚多

今次最大實制作都係國際輿論呢個位小贏

同意
連儂牆而家要快d重建返，繼續令抗爭融入生活

大家諗下如果白票撚分化撚投建制撚唔投撚成功

今日外媒會點講？
今日分化撚新order: 扮哂勇武迫未上任議員入poly博dq 之後建制復活！

大家冇放棄救poly學生，但唔係冇腦無謀式送頭！

黎明來到 要光復 這香港

沈默大多數真係好撚核突 點解啲藍絲覺得唔出聲既人就一定係撐自己 厚面皮到呢 不過今次區議會選舉就大大力刮左佢地一巴

國際輿論反而係唔係最大，反而最重要既係話比全部抗爭者知，就算過左咁耐，經歷左咁多，我地既意志都冇變過，核彈都真係唔會割，抗爭要繼續

而且我地多左好多資源，對家少左好多資源

希望區議員睇到

睇住班以外自己真係主流班撚屌跌眼鏡，懷疑自己價值觀個樣真係冇得頂

之前好似話我地輸緊5:0架呵，經過琴日，都應該可以確定左我地唔係再輸到6:0，而家係時候反攻，向我地既5:1進發。

行動POST呢????? 完左啦???

冇錯，就係因為冇放棄，今日先多左班議員有更多資源同權力可以幫手足
我地點都唔會放棄任何人

你有冇睇完
//（「呢幾個月証明咗香港人嘅能力，如果問再可唔可以打更多戰線的話？做到的話，香港就有未來。」）

所以今次只係個開頭，我地要乘住呢股反擊之風，從體制內外一齊繼續抗爭//
就係同你講我地要恢復行動呀

係時候滾返個大雪球比對家

好多學生冇得投
好多老人家被投票
企我地呢面既人絕對比牌面既百分比仲高

體制內外都要keep住做野
連環拳令政府招架唔切

泛民快啲做實事

繼續抗爭，唔可以停

仲等立會就食得屎
比例代表制+功能組別=一定會比今次聲勢差

要贏就趁呢個短時間窗口盡量打開優勢
要贏就趁呢個短時間窗口盡量打開優勢
要贏就趁呢個短時間窗口盡量打開優勢

係時候反擊

真，下關隻大佬又陰險又強血，難打！
要諗定佈署、方法，靜雞雞咁贏！

仲等立會就食得屎
比例代表制+功能組別=一定會比今次聲勢差

要贏就趁呢個短時間窗口盡量抗爭
要贏就趁呢個短時間窗口盡量抗爭
要贏就趁呢個短時間窗口盡量抗爭

唔好諗選舉

一定要協調好名單
唔好再界票

Push
正確運用議會權力

外媒用外國標準去睇選舉
但係港共政權唔怕選票, 建制泛民又唔會對選票負責
香港選舉係民怨發洩活動

全面反擊，打正苦，打柒婆，打黑警，打倒支共

繼續抗爭

應該有兩成人係種票同收買
另外兩成係真藍屍
民意大約係6：2

白票撚去哂邊

係，立會除非改制，唔係輸硬，唔好張重點放去立會

Lm

其實真係唔好咁老定

計選票我地冇想像中贏咁多

Yes! 第一步要救理大手足先，用呢個民意基礎向政府施壓，遊行又好區議員集體請願又好

然後要喺各區重建返我地嘅連儂牆

依家接咗新order 迫未上任準議員盲目送頭搏dq

反抗

不停反抗

不要說推，試著說繼續抗爭

我地先係大多數 五大訴求 缺一不可

PUSH
借位一用.......

集中討論-----
[警世] 致各位今次當選區議員

-----------------
我希望有人可以代筆一個正式EMAIL
最好中文掂既寫手去做(我中文唔好, 希望有高手)
情理兼備比我地去改
再EMAIL比自己區議員
佢地唔敢唔做野
叫佢地半年內公開PROPOSAL
點樣去改革社區同埋18區既區議會

要做執政聯盟啦--- 如下
當選咗嘅區議員肯行多一步 政府即刻冇棋

連儂牆可以各區都正式比個位
唔準差人拉
有得諗架

另外請番手足亦係一件要做既事
比佢地做SUPPORT TEAM

另外要查突出既選舉舞弊事件
焗住個制度要改善
唔好等馮鏵無野做

等緊和理非大遊行

721 85 811 831 101 1111

今次係打響頭炮咋 我地陸續有黎

正經野先：
1. 6pm全港營救Poly
2. 星期日大遊行
3. 登記做功能組別選民
4. 組織工會+黃色經濟商會

呢個整合好，推

借位

[區會戰線]要求區議會要用議會制度保留各區連儂牆

黃色經濟圈is vy important!

but everyday there is 150

打蛇隨棍上

天真啲，其實嗰150個係咪真係全投保皇？
會唔會有啲嚟咗會醒番 ...

depends on how much we care abt them, 老實講之前民主派嗰啲區議員都唔多做嘢益曬建制派

BBC講得好岩，即使連登上下都無人估到選區會黃成咁，個個打定輸數

贏完buff 係時候返主線

綠色曱甴

THIS IS JUST A BEGINNING.
個人精神晒, 今個禮拜有乜搞

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

嘻嘻

care r，150個拉番幾十個都好。
所以今次選到嗰啲全部唔該老老實實知好地區工作先好。
廢老都要照顧！班廢人有證件相就投你嫁啦。

唔係引好似05咁比保皇狗反彈 ...

手足，不如你都係時事台開下po
一人一個好重要

工程好似個人票
你有牌工程師就合資格